覺唔覺依條on9好懶醒

覺唔覺得買啲歐洲錢七最啱就係呃鳩啲唔識車嘅傻仔？

好撚醒喎

係